香港有邊個天台又少人又好坐

有時心情唔係幾好 想坐下天台
坐高啲心情好似會好啲

唔好屌我想影自殺相post上網博同情
我唔係

海邊好坐過天台100倍

IFC

但好多海傍都好多人

邊個天台會多人呀on9
荒死你唔你學d rooftoper 咁影相然後呃Like咩

係*

都話唔係
我唔想死住